有咩辭職藉口

做咗半年想唔撈
因為之前扮工，一大堆屎積落黎
想喺啲屎浮上面之前走佬
有冇咩藉口，等老細唔會問長問短放我走？

唔想做

呢個比喻好撚正

辭職無得拒絕架喎

我老闆實會問：係咪有咩問題呀？做咩唔做呀？唔開心呀？

我想去working holiday

我發覺呢份工唔適合我

佢問你野，你就話：我又唸起你老婆啦⋯

想轉行

直接講
d屎就浮上面

其實咁樣返工先有趣, 諗下可以點篤番啲屎落去

你呢d人正仆街

想進修